[急問]九龍有邊間獸醫冇伏？

屋企人執左兩隻bb貓反屋企
想帶佢地睇醫生
想搵間好獸醫

黃色嗰隻冇大問題
白色嗰隻唔係好飲
Feel到好多都係流反出黎
奄奄一息咁

如果連奶都飲唔到樓主有定心理準備 可能先天不足
你識唔識用針筒餵？
試下將啲奶逐格逐格唧落去等佢有奶落肚
如果咁都冇咩反應 唔識伸條脷出嚟舔舔舔咁（唔識形容 ）
樓主盡力就好了

不過我湊開啲貓b都比較強壯
推到有經驗嘅巴絲入嚟教

你平時睇開邊間？

睇左醫生
佢話白色嗰隻應該都 夠鐘
只可以盡力 餵佢食葡萄糖
反到屋企都有keep住幫佢按摩保暖
但之後就慢慢冇左呼吸
唉
跟住黃色嗰隻就係咁要痴住佢瞓